開心速遞 (15) 誰偷走我的蠢鈍兒

下集大家姐

唔cap下vivian既

呢條女coffee 都話樣衰唔
岩啦 咪比佢以為自己好有人氣

我要腿呀

Coffee 巴講到誓死唔cap咁

笑死

吳凱欣

留名

隻vivian真心差
把聲又刺耳
演技又超誇張
今日係海邊果個位我以爲佢做緊舞台劇

睇小pussy 好過

原來vivian就係為左突顯小pussy既好

慎入，有嚴重劇透

膽小怕事！謝芷倫自爆被搣鼻欺凌唔敢出聲

本身已經覺得邵珮詩好正 而家有比較仲正

依家佢都撈得唔錯,有導演男朋友

唔想睇vivian條線
好樣衰

大鑊

唔係話以前d分手戲咩

段嘢好似同今朝睇唔同咗，
之前係 Mandy同博士張相 caption 寫 兩個會拍分手戲

今晚有大隻佬

阿滕

正宗怕事廢老

好大隻

bark 婆

玩噴口水

看更真係好廢

好想飲阿滕啲口水

我想飲黃生d精

愛滋GAY摸人

無人同佢爭

啲精一定好嘈

其實佢係電鑽插住假鳩成晚獨龍鑽我

痴撚線

巴打個屎眼

震樓神器

底音炮

共振

好正

屌 個編劇肯定係高登仔黎
以前高登有個post又係咁教人地裝喇叭係天花

啲菜

跌左咩落佢面

震樓

諗起以前高登個post

正 真係會痴線

淘寶果隻好似無聲 淨係識震?

捉個大隻佬黎止閪痕啦

多謝媽咪

屌你高登d 橋

安仔

現實呢d人應該...

想佢係我上面咁un

寫甜片

個眼袋幾假

香港最仆街係其他人唔會幫你
到你搞返事個陣又會屌返你轉頭

加強版

東星套裝 東星加強版

潮生老咗咁多嘅

行埋去大嗌非禮
女權出黎啦

呢個大隻佬好重戲份

輕便版

揚名立萬呢句好笑

插死梨

屌你老尾5p大隻佬

這裡是香港
這裡...有香港人

屌 好型

幕後玩家

屌好撚煩呀條大隻佬

有冇人好想睇大隻叔老強阿明

游生啲鬚好唔連戲

東星套裝

仲嘈

東星加強版

個輕便版

諗到都扯

嘩 屌 扑野啦

老強傻強

佢兩個真係好襯

阿膝要唔要實戰取靈感

起歌個下真心正

好型
想比潮生保護

樓上啲仆街真係好嘈 仲有啲bb喊 對面打麻雀 死仆街 我都就黎買個

好lum

唔係呯呯呯
今次係啪啪啪

無聲彷有聲

首歌又正，有冇人知係咩歌

潮生

咩英文歌

咁乾淨

個題目

好正阿屌

好sweet啊屌

好正呀佢

聽日正

又到安凌

又搞事

求最後cap圖
個眼神

甜到漏

安仔同朋友妻個感情線終於開始?!

係咩 岩岩冇留意

首歌好聽 咩歌黎

Bonnie she she

無聲仿有聲

口裡說不

淫賤bonnie

上次個首都未知 我send埋email都唔理我

仲有上次果首又係咩

Bonnie咪阻住佢地啦

呢首係咩歌？求歌名

今次都好聽

send Email

真心咩

發覺愛回家揀親d歌都幾高質 但成日搵唔到出黎

咩歌？

戲屎但正

bonnie

安仔同朱凌凌到底幾時先開始呀?

yes 但佢話無資料
一陣copy個email比你地睇

點解會冇

安凌

J左未

Ms Chan：

謝謝你的電郵。

有關查詢劇集《愛‧回家之開心速遞》之歌曲資料，經本科向本台有關部門查證後，得知此曲只供電視廣播，故本科並無有關資料提供，敬請見諒。

多謝你對本台的支持。

對外事務科助理總監
溫麗儀謹啟
電視廣播有限公司
Television Broadcasts Limited

傻強

想睇游生同阿明拍拖
一齊上去搵大隻佬理論
之後游生俾大隻佬抽低
俾人用困住了夫目前犯

去揚名立萬真係笑L左

\

等重覆聽歌詞再搵

咁今集呢首呢

我諗都係一樣答案

今年最佳劇集可唔可以係愛回家
大家姐好鬼高質

唔用apps查

只供電視廣播係咪即係demo嚟？

但搵邊個錄唱得咁好聽

唔計隻大陸雞 錢7老母 就高質

睇呢一幕自己個嘴角都忍唔住上揚左

聽講有 d 歌成大 lot 咁賣比電視台.
一鑊過買斷咗, 可以不斷用.
呢 d 歌無出過碟, 唔知邊個唱, 但純粹係比電視配樂用.

似係呢類歌

大lot

今集幾正, 大半集都係攪笑
大隻佬, 震樓, 到東星套裝都係笑料.
但去到最後臨尾, 就一轉變成 sweet, 變成兩個感情戲

見過

勁有禮貌

今集首歌係之前播mandy同博士個陣播過嫁

叫for someone - david goldsmith and river saint june

啱啊
隔住個mon都覺得好甜

究竟安凌幾時肯一齊

首片尾歌堅正！

你平時的生活點樣過

想像唔到平時生活點過

成隻ET咁 3E完勝

借d意摸人隻手

三姨d表情做乜鳩

傻強個樣同人肉叉燒包黃秋生一樣

編劇有上……

啲演技好過vivian先啦..

失埋戀先知

班食屎狗男同學

你地比唔到幸福佢

3姨完勝

好想俾安仔請我食壽司

搵安仔老母咪得囉

寫佢做撚左TB 編劇真係好野

靚女真好
男女通殺

朱凌凌同安仔一齊啦

神刁BONNIE

有少少似楊娜

三姨

應該係發現朱凌凌鍾意男人，所以扮到男人咁想追返佢

Judy

傻强有d杜文澤feel

ET版霞姐

人地落疊即刻抽水

踩過界

盲俠大律師

d死厹

校園線幾好笑

幾好丫,佢有佢TB,安凌又可以hehe

反白眼

bon小姐

Bon小姐

盲俠騎劫隱形戰機

安凌幾時結婚？

其實bonnie幾靚 尤其尋日降魔的既形象

bonnie好正

頂你錫個妹

契妹丫麻

做乜鳩

都唔知有咩咁好食

Bonnie受左咩刺激

做乜 豆腐火腩

豆腐火腩飯...做乜鳩

tb

Venus矮到

餓底

Bon 字頭

Judy呢個look

唔叫安仔整

Bonnie TB look 仲正過Venus女神look

右一

果條女唔係傻強條女咩？

明明之前話佢派帽

傻強派帽

屌

TB聯盟

佢同mary hung 一樣
俾人飛左就痴左線

痴線

哎........
原來係佢嗌

it白痴真係...

痴撚曬線

學企係度小便啦

想學射精 點搞好

bonnie同venus都幾正

會唔會死

鄺潔楹 正

3e

牙楠做咩慢閘架

3E已被洗腦

臥底變節

應該搵大家姐去

傻笑好撚qq

對住丹爺講丫麻

有冇三E泳衣相

洗腦功能最強

3e愈睇愈靚

使徒行者3之開心速遞

女人不嬲係
自己冇
要人地都冇

我地要打倒教主

扑阿bonnie啦

點解vxxxus 會失戀？

on9

白痴仔

好柒

安仔好fit

安仔幾fit

bonnie正

睇到硬左

安仔都有啲料到喎

Bonnie 呢d女仔現實入面唔少

安仔好大隻

男人物化

安仔咁大隻既

Bonnie影安仔

d女人為錢賣自己就skip左

安仔白雪雪

三姨好正呀

安仔原來咁大隻

教主

安仔 00 幾fit

掛鼓

太白

好撚正 安仔

好想同佢地69

安仔最後會唔會變左溝bonnie

安仔好撚正

估唔到安仔有腹肌,好正

🐷00真係好靚仔

幾時寫佢地條基線？(我知機會甚微 )

己經變左野食

安仔同淩淩

收埋收埋 原來咁有料

呢集好正

安仔嗚呀

堅既

安仔d性格好正

會唔會變到咁

諗起my盛lady個袁琛

安仔真係垃圾黎 BTW愛上BONNIE了

變左BONNIE線

安仔係咪同00
換囡

鍾意左佢

安仔唔係鍾意左Bonnie牙嘛

安仔潛船

fuck！！

真心覺得bonnie幾型

仲要中招了

真係溝bonnie

唔撚係呀

安仔溝BON姐

朋友妻……

佢有戀母情意結 bonnie同佢老母一撚樣

笑撚死

笑到仆街

又多條愛情線

真係安仔同Bonnie

安仔係同淩淩架

沉船

笑撚左

最尾個口形係屌你老味

我要睇安陵！！！唔係安邦

對住00扯左

唔好鍾意bonnie啦

下次唔准咁曳喇

鄺潔楹邊撚到靚

屌乜撚野事呀而家

真係估唔到係開條新線

神劇

小pussy

Gay test passed

師父

編劇唔好咁啦，安仔同venus架

強烈要求安凌要一齊

下集好似都好膠

我有ff過會寫安陵架

博士變男神

Bon-> 凌->安->Bon

見過真人 其實幾好既

又有開心Mandy

安仔愛上Bonnie

安仔好大隻但瘦得濟

有波架

Bonnie >Venus

體位順序:Venus->00->安仔->bon小姐

唔X係呀,個編劇傻X咗咩?搵bonnie黎拆散安凌,食蕉啦

都係三姨最正

靚喎我覺得

你覺唔覺你句野有d矛盾

成個0仔咁

頭先老母一見到venus: 嘩呢個女仔好靚

venus唔重要,
最重要係凌凌呀

bon姐用假狗插安仔
安仔做1 00做0

可能開會比高層Bam左

有語病 咁改為有人魚線但太瘦

成班友想睇hehe呀麻，而家就按排個TB比安仔喇

點解要咁對我！

Bonnie靚過Venus

明明三姨就最正

沈愛琳真係好正

凌凌 安仔老母

Venus靚好多喎

你班痴漢唔好去gym個d地方
大把大隻靚仔
你地會即刻__盡人亡

但係1仔唔係朱凌凌

Yes 五官差好遠

我想像到

你地根本就唔撚明
家陣係要安仔係朋友同埋女人之間掙扎

我自己覺得
venus 係有波路 同埋係幾gfable既
但望五觀 我就覺得bonnie好睇d.

呢排d編劇真係要打一百大板啦,
明明有幾條線好有Potential,偏偏要寫衰搞衰佢,
明玩野係咪?

bonnie睇落順眼啲

咁游生點算,
同venus?

安仔快d溝tb bonnie

凌凌同安仔老母

如果肯寫條基線 包愛回家收視節節上升
呢個世界大把腐女

安仔唔係鬼黎?

我覺得幾正

會唔會係靠呢集令安仔知道自己係0仔係Gay/Bi咋

食緊飯睇到呢幕差d噴飯

種大麻?

回錯

唯有安慰自己係啦

我就唔會咁樂觀喇,tvb始終係tvb,食古不化,
根本一早唔應該有期望

臨尾幾集可能有嘅
上一輯愛回家。八時入席完個時好似有諷刺下電視台內部度縮野

激起內心另一面

我記得曾經有鬼setting

from iris_lammm ig

演嗰個人已經冇do tvb啦

無睇好耐，個角色投左胎？

venus對鞋好噁心

其實呢套嘢恐同到一個點
又點會比安凌一齊

大學生呢邊全部都係新人，但次次出都好睇

仲有無mandy線攻略

人去左旅行但好想快d睇到今集 有無人知咩網有得睇

好似mytv 每晚1點有

2330就有，快嘅話

我要何艷

其實mytv live 拉返轉頭睇都可以
岩岩1個鐘前睇完

bonnie個IG有個痴線佬係咁叫佢老婆

搞到我都想係牙jan個ig到係咁叫佢做老婆

3E

海外睇唔到mytv架
試下楓x網啦

iris_lammm有姐姐在，不用怕💪🏼幻想永遠都係美麗的~~bye Venus 💋💋
#開心速遞 #tbbonnie #有沒有帥帥的 #唔可以睇少女人

aggee

超展開 最後竟然玩換妻

安仔被物化都沉撚晒船，正垃圾

連Bonnie都有自己條線, 小pussy情何以堪

小pussy 先正，

邊個係小pussy?

邊鬼個咁得閒差唔多每個評論都負評

琴晚已經有
廢事理佢

安仔同Bonnie，我ok

傻強冇ig?

有 但private 朱凌凌ig近排有個post tag左佢

Mandy好善解人意

Mandy

so sweet

好sweet

又到班mandy痴線佬洗版時間

gfable

草根男神

成班濕鳩笑人眼細

小pussy成個花痴咁

龜縮明

icy

Icy咁柒

亀縮

比清潔阿姐

呢個角度
btw 我到依家都分唔清 office 兩個男後生

tstn

送嘢俾人俾人串返轉頭

失敗乃成功老母

俾左個阿姐

仔奴送水輝

好正呀好sweet
放工即刻趕返黎睇mandy博士

404notfound

係咪朗豪門口黎

係

Mandy 好女仔

3條友

嘩...... 不得了

嗚哇好gfable!!!!!!!

肯食麥記女友

mandy

無壓良品

痴線真係有咁好女仔？

mandy好撚正

好正常，唔鐘意你既送貴少少朱古力根本冇用
鐘意你既，咩都唔洗送

pussy

好撚柒

可唔可以唔簡

欣欣好難頂呀

小PUSSY 把聲真係好撚難頂

Mandy
人生搵到一個咁好嘅女朋友先係贏家

送水輝都唔揀 傻咗？

小pussy愈來愈似弱智

小pussy好低能架

小pussy真係好難頂

terry

欣欣把聲好可愛

咪係

邵佩詩是咪細個燒壞腦變咗弱智

Sad but true

Terry

terry又狗up

雕嫂

第二女主角雕嫂

俠骨情鵰

Terry又黎

不知幾正

你真識食

小pussy好得意

認真地狗up

Terry真係好正

不嬲係

欣欣依d弱智妹好正wor

成日扮低能妹

食三文治抹落件衫

Terry真係拍呢d劇既人材

佢做返自己

雕兄嘅感情戲會係點？

我之前打過
而家搵唔番
係前幾個推到完場嘅#444

有冇正常人會咁的

鵰兄
又笑鳩達哥

Pussy正常少少可以嗎

可唔可以真係開套戲比terry做神雕
微電影都可以架

Pussy肥咗

我突然好想睇佢做奸角

Terry都好俊朗呀

送水輝玩壞了

條女好正

做撚尻

好撚正

條女盒胭脂好正

dllm好慘

小心啲

如果真係做博士就做紅藥水成世兵

求人仲講到串人咁

點解仲未有博士j圖

邊個係美麗?

美麗

肥婆

細細粒身形既二打六

某角度睇係故意，因為博士呢種絕種好男人激走左就搵唔番

個肥婆

速紅

池子孝個妹

比起博士 我都係鍾意十仔個角色多啲

博士最尾去番做紅藥水兵

以為坐terry架

唔出聲咪氣質囉

撞左就

肯定炒

好on9

好7

屌, 柒

好心就出左先叫人坐

柒左

20分鐘

雙手同單手有咩分別

肌肉

又柒一獲

好撚7

衰到世界盡頭

智力有問題

一陣嫌佢臭

柒

肯車人咪算囉,洗唔洗抄足

... ...

腎虧

屌你真係好7

渣ga

單手換又誇左d

又聽Terry 9up

虧佬明

on9無得醫

而家係智商既問題LO

好撚7牙

腎虧明

換呔首音樂好仆街

美麗BB

係咩 ？

差d噴飯fxxk

挑逗

現實

美極

四條友賴得就賴

Mandy追你

成班做乜鳩

十仔真係好正

識做就唔使做10年兵喇

小器到

做乜撚野

成班酸到

勁

又做英雄

型撚到

洗唔洗咁屈機

好勁

gay

c fu

火炭奇蹟

好撚型

男神

好型

成日做英雄

豹叔聽講你啱先先串十仔唔高大靚仔又冇錢咋wo

救急扶危都要學

Ice牛河

柒到世界的盡頭

識推一定推

阿明

plot twist

呢集好高汁

又頭7到尾

cls

乾炒牛河

今集幾高質

由頭柒到落尾 慘

岑杏賢

笑到咳

一集要柒幾多次

半個鐘好似兩個鐘咁

腎虧明又柒一獲

大小姐

一面都係

下集大小姐

假牙都有

Icy好正

d內容好豐富

今集好撚正

佢個樣好呀嬸囉

顏射完

個角色仲要咁細奀，睇黎做到尾佢都係會柒比條女睇
點睇都唔似會寫溝到

其實小Pussy係演技定做自己

用演技去做一個演員去做返自己

自己
上次套潮人已經係咁

顏射完既樣

明明學歷咁高，點解會On9成咁

踩博士踩得好過分

呢集好好笑

頭先搭lift條女咩名

同求

如果最後係博思救左ICY就正

美麗好正

我頭先以為豪仔接住左佢

平心而論佢平日做主持幾好既

其實怇地唔知博士係龍生契仔咩?
不過我覺得博士呢種根本就係插旗高手

又有得J佢

j左

原來係#499

#4 mandy第一次出場
#64當選接龍之花
#95同terry拍拖
#96被terry識破係為咗錢先同佢拍拖，後反目，繼而同十仔認識
#104淪落後巷洗豬大腸
#134被富家子玩弄，輾轉開始同十仔扮拍拖
#137被女子組誤會搶rebeeca男友
#139為咗十仔改掉買名牌習慣同捱大牌檔
#151同十仔表白
#152十仔終於肯試下同佢拍拖
#162同熊家一齊過中秋
#170、171之後你應該有睇了

以上係mandy比較多戲份嘅集數，其實mandy有時都會出場做下大小姐跟班或者寸下Mary Hung
如果你連呢d都想睇，就要從頭煲一次

明天香水

如果拉埋佢同terry唔知會點呢

想知如果佢有感情線可以配邊個

仲有無Mandy線全攻略

盲左，原來已有 謝巴打

買大送細

nvm

之前有佢同Ivan

安凌 好襯

朱00 98年出世

mandy好正
琴日果集睇左幾次

完全唔似 以為28 29

第幾集黎

原來安仔都好細個 95

阿蟹下巴粒野

終於冇三太個女

mary下巴有粒野

暗瘡

Mandy好專業

好慘近lift個個

林美香

邊個係文學禮

The Devil wears Prada

Mary係咪on9

會唔會係mandy隻兵？

Mary姐靚左好多

靚女著咩都靚真好

大小姐戴假牙

mandy正好多

死乜野

當然

我駛唔駛un下ux下咁講

啊

食神?

食神

假牙 呀

瀨尿牛丸

痴線，把聲

屌好好笑

食神？

假牙！呀！

好撚好笑

大笑左

好好笑

搞笑

好撚傲嬌

咁做spa果班點算

啱啱嗰part

幾高質

荔枝角Aeon

笑到停唔到

咁都認到邊度AEON

咁第一次點罰

Mandy好慘

mandu究竟因為得罪大小姐做左幾多份唔同既工

瑞士山區肺

我以為又洗豬大腸

好多元化既秘書

貪心試食

靚女親手煎，我要一打

張達明

食成箱咁賤格既

腸仔變牛朳

一條腸兩份分

我出200買一塊佢煎既

試食條友係咪之前講波?

博士

我出500

有冇人覺得大小姐好正，幾舊式港星feel。
我鍾意佢夠黐線，見到佢興過火屎就好興奮

仲要加料

尋日個位

Mandy好靚

賣榴槤

到佢賣

試食完就賣榴槤

大小姐發火都特別好睇

榴槤好似你咁靚

阿婆欲拒還迎

榴槤乜乜乜

其實2個都係仆街黎

蝦啊婆正衰人

好嘔心

今集真係好笑到仆街

大小姐個角色真係好正

好想俾佢用高爭鞋踩JJ

越黎越高汁

我出1000要mandy餵我食

每集好正 好撚好笑

mandy表哥

sheshe線

馬騮頭

物以類聚

大小姐
Terry
KC
真係好好笑

有大小姐、Mandy、KC、Terry就高質

聽日個集

今輯好笑係因為唔再係玩皆大歡喜式誤會
而係夠膽玩啲痴線嘢
應該係新後生編劇上位

龍家大房

唔通寫比阿水等佢唔好搞博士mandy?

睇杜如風

係下星期一嗰集

大龍生同Jenny兩個獨立成集
老爺同新抱...

但可以袋番秘書份人工又唔洗受氣

大小姐濃妝真係好上鏡

好想佢煎俾我食 最好餵我食

唔係啦，睇下個劇情簡介就知道

唔知星期五嗰集係咪曹總同輝仔爭大小姐

然後五隻腳指塞晒入口

屌痴線佬黎

補番嗰集個名
btw睇嚟星期五真係曹總想嗒大小姐,
星期二係jenny又想勾引大龍生報仇?

今日睇大小姐同欣欣IG，睇黎大小姐送水輝、欣欣Ivan都會有感情線。套劇N條感情線，人人有份永不落空，混亂又無聊，不過我只係對博士藥水條線有興趣咋

Mandy笑得好sweet

Mary同Mandy同一陣線之後順眼番好多！

mandy今集好靚

一開始覺得佢怪怪地
到同博士條感情線開始覺得佢順眼左
依家覺得佢好撚正

好靚呀

好想睇佢同博士sweet sweet

我想佢同我sweet sweet

左邊泳衣下着條la好淫

你地排我後面啦

好想睇大小姐同大家姐大鬥法

香水都幾襯

香水shesh

KC咁淫嘅 個樣好enjoy

咁樣攬落條女度，係正常男人都爽皮喇

片頭見到欣欣都幾多鏡頭
但裏面又唔多見佢有出頭

左邊叫咩名

嚟緊呢個禮拜有Mandy博士、仲有大小姐送水輝

右手邊就快到摸到pat pat，KC爽啊

而家先19歲，真係有排玩

安仔都好似先95年

佢兩個d戲唔錯，進步得又快，希望快d上一線
80年代五虎將時期都係呢d年紀已經做一線小生，希望佢地唔洗捱十幾年至上到位

佢地真係算係比較幸運既藝訓成員

睇番資料，前幾屆藝訓成員大部分都唔識，反而佢地呢屆有好多都識，真係多機會過之前兩屆果d人
朱00,安仔,風少,小pussy(旁聽),歸蜀明,英進同埋八時入席入面果個嘉莉,佢地全部都係同期藝訓班成員

岩呀，呢批再打上八九期大部分藝訓都係二打六架咋

安仔喺坑口瘋宅玩電話

佢兩個外形唔輸蝕, 依家先 19 , 22 歲,
撈多五六年, 演技再進步, 到時先係25, 27.
男 artist 計大把世界啦.

今集好悶

今集第一節零討論

今集好多植入式廣告

小pussy 今日

今集幾好笑

錢七老母係咪中毒呀 紫色嘴唇

嘩，好on9

其實david都幾大波

點解突然之間會變到咁 明明本身都老尷緊

Max水

根叔好pk

佢身材不嬲正架 不過今集個厚粉妝好嚇人

又要打J

佢好身材

好想睇返嘉莉啊

又有阿蟹

小學畢業未

咁多野唔傾
傾錢七老母

以為冇結到

黑肉

琴晚830好j

Pussy🤣🤣🤣

屌撚柒小pussy先得

依個咩字

拎埋個垃圾桶走

頭岳岳即係咩牌子

Pussy

鐘意紅色你又著藍色衫

著藍色衫話自己鍾意紅色

max好慘

我都想講

係頭鱷鱷 鱷魚品種黎

鍾意袋既色可以唔同衫既

小pussy 出場笑到我噴飯

垃圾桶好慘

踢劉江華

條女戰鬥力真係好驚人

街邊垃圾筒都踢

Max本來係套野既強勢角色，家下變咗垃圾

Max好慘... 被人調去非洲

好大波

勾引老爺

係咪鋪條線比Terry上位

見到icy 剩係諗起碟乾炒牛河

佢塊面同個身完全唔同色

戰鬥格

錢七老母幾時解左毒

大小姐接班

條女好撚黑人憎

個人已經黑

一句講晒
屌唔屌！？

見到湯盈盈就諗起馬騮頭

David本身係銷售總監，黃婆賣瓜，自賣自誇

Pat pat都大

其實一直覺得佢好樣衰

個閪唔知黑唔黑呢

人間性器

法官大人

屌
琴晚淋香檳落個波度

搵小pussy夠晒趕客

迫迫娼奴

咁醒，擺個樣衰坐隔黎

小Pussy

大龍生好英啊！

成班人返工返到咁撚得閒

網民係佢地

打手

係咪暗示自己個apps都做假

幫Big big channel 宣傳

呀星

又係個印度佬

全部都係打手

個八婆好陰濕

啲粗口

中華賭俠

講粗口

屌你老母閪

好耐睇一次 而家啲女演員咁淫既

個口型係屌你老母

我抵你老母威
口型

我小你老母閪

口型係屌你老母閪

明示迫迫娼奴得兩邊打手上

Mute咗都覺得有聲

我屌你老母西

大龍生講屌你老母閪?

豹哥係大龍生請番嚟查案既，呢加冇阿風係咪炒得

有無巴打cap左 gif

KFCCoffee召喚

大小姐好醒

正 我屌你老母閪真係做足口型

奸妃演仆街臭雞港女真係入型入格

我屌你老母閪啊

小畫家effect

想屌大小姐

做牛做馬

我報警佢實坐
法律面前窮人含撚

屌你呢條宮鬥線正啊喂

正過jenny 啦

正啊

無mary會好d既

civil war 機場曬馬

論醒 論權力 論團結
大小姐贏哂啦

美國隊長大戰IRON MAN咁

可唔可以比返 10 仔我

樓下保安又差啲奶野

鐵面陳

仲要打佢